Rejestr uchwał Zarządu Demokracji Bezpośredniej 

#### II kadencja Zarządu DB

II kadencja Zarządu rozpoczęła się 06.04.2013 r. i trwa do 05.04.2015 r.

##### 2013 rok

##### 2014 rok

* [[Nr 01/01/2014 z 03.01.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-01-2014_wykre%C5%9Blenie_z_ewidencji.pdf]]
* [[Nr 02/01/2014 z 16.01.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-01-2014_wykre%C5%9Blenie_z_ewidencji.pdf]]
* [[Nr 03/01/2014 z 16.01.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-01-2014_wykre%C5%9Blenie_z_ewidencji_%28zaleg%C5%82o%C5%9Bci%29.pdf]]
* [[Nr 04/01/2014 z 21.01.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-01-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 01/02/2014 z 07.02.2014 r. - zatwierdzenie Regulaminu prawyborów (wybory do PE)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-02-2014_regulamin_prawybor%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 02/02/2014 z 18.02.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-02-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 03/02/2014 z 21.02.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-02-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 04/02/2014 z 21.02.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-02-2014_wykre%C5%9Blenia_rezygnacja.pdf]]
* [[Nr 01/03/2014 z 04.03.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-03-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 02/03/2014 z 04.03.2014 r. - zwołanie WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-03-2014_zwo%C5%82anie_WZC.pdf]]
* [[Nr 03/03/2014 z 30.03.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-03-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 01/04/2014 z 03.04.2014 r. - odwołanie WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-04-2014_odwo%C5%82anie_WZC_p.pdf]]
* [[Nr 02/04/2014 z 21.04.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-04-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onkowie.pdf]]
* [[Nr 01/05/2014 z 25.05.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-05-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onkowie.pdf]]
* [[Nr 02/05/2014 z 26.05.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-05-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onkowie.pdf]]
* [[Nr 03/05/2014 z 26.05.2014 r. - zwołanie WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-05-2014_WZC.pdf]]
* [[Nr 01/06/2014 z 11.06.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-06-2014_przyj%C4%99cia_cz%C5%82onkowie.pdf]]
* [[Nr 02/06/2014 z 13.06.2014 r. - projekty uchwał do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-06-2014_organizacyjno-kierunkowe.pdf]]
* [[Nr 03/06/2014 z 27.06.2014 r. - konkurs ofert na płatną promocję strony www (wybory samorządowe)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-06-2014_promocja-www-samorz%C4%85d.pdf]]
* [[Nr 04/06/2014 z 27.06.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-06-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 01/07/2014 z 01.07.2014 r. - zwołanie WZC - 2 termin głosowań|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-07-2014_WZC-2termin%28new%29.pdf]]
* [[Nr 02/07/2014 z 10.07.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-07-2014_cz%C5%82onkowska-wykre%C5%9Blenia.pdf]]
* [[Nr 03/07/2014 z 12.07.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-07-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 04/07/2014 z 31.07.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-07-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 05/07/2014 z 31.07.2014 r. - projekty uchwał do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a05-07-2014_sk%C5%82ad-zarz%C4%85du-sk%C5%82adka-zawieszonych_skierowanie-do-WZC.pdf]]
* [[Protokół posiedzenia Zarządu z 05.09.2014 r. |http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/Protok%C3%B3%C5%82_1-09-2014.pdf]]
* [[Nr 01/09/2014 z 05.09.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-09-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 02/09/2014 z 05.09.2014 r. - zadania koordynatorów regionalnych (wybory samorządowe)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-09-2014_zadania_koordynator%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 03/09/2014 z 05.09.2014 r. - powołanie funkcji Szefa sztabu (wybory samorządowe)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-09-2014_powo%C5%82anie_funkcji_szefa-sztabu.pdf]]
* [[Nr 04/09/2014 z 07.09.2014 r. - mianowanie Szefa sztabu (wybory samorządowe)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-09-2014_szef-sztabu.pdf]]
* [[Nr 05/09/2014 z 10.09.2014 r. - powołanie koordynatorów regionalnych (wybory samorządowe)|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a05-09-2014_koordynatorzy-regionalni.pdf]]
* [[Nr 06/09/2014 z 25.09.2014 r. - prawa i obowiązki koordynatorów okręgowych|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a06-09-2014_prawa-obowi%C4%85zki-koordynatorzy%28art-16-Regulaminu%29.pdf]]
* [[Nr 07/09/2014 z 25.09.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a07-09-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 01/10/2014 z 14.10.2014 r. - audyt opolski|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-10-2014_audyt_opolski.pdf]]
* [[Nr 01/11/2014 z 05.11.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-11-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 02/11/2014 z 05.11.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-11-2014_wykre%C5%9Blenia.pdf]]
* [[Nr 03/11/2014 z 18.11.2014 r. - zwołanie WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-11-2014_WZC.pdf]]
* [[Nr 04/11/2014 z 24.11.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-11-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 05/11/2014 z 24.11.2014 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a05-11-2014_cz%C5%82onkowska-wykre%C5%9Blenia.pdf]]
* [[Nr 06/11/2014 z 26.11.2014 r. - powołanie ZZdsGiP - skierowanie do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a06-11-2014_powo%C5%82anie_ZZdPiG_skierowanie-do-WZC.pdf]]
* [[Załącznik do uchwały nr 06/11/2014 - powołanie ZZdsGiP - |http://bip.db.org.pl/WZC-dokumenty/07-WZC%281%29_Uchwa%C5%82a-13_powo%C5%82anie_ZZdsPiG.pdf]]
* [[Nr 07/11/2014 z 26.11.2014 r. - wykluczenie - skierowanie do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a07-11-2014_wykluczenie_skierowanie-do-WZC.pdf]]
* [[Załącznik do uchwały nr 07/11/2014 - uzasadnienie|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a07-11-2014_uzasadnienie_do_wykluczeniaKSz.pdf]]
* [[Nr 01/12/2014 z 06.12.2014 r. - projekty uchwał do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-12-2014_do-WZC_projekty-uchwa%C5%82.pdf]]
* [[Nr 02/12/2014 z 11.12.2014 r. - Biuro Prasowe|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a02-12-2014_ZZ_Biuro-Prasowe.pdf]]
* [[Nr 03/12/2014 z 12.12.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03-12-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]
* [[Nr 03a/12/2014 z 13.12.2014 r. - wycofanie wniosku do WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a03a-12-2014_wykluczenie_wycofanie.pdf]]
* [[Nr 04/12/2014 z 24.12.2014 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a04-12-2014_przyj%C4%99cia-cz%C5%82onk%C3%B3w.pdf]]

##### 2015 rok

* [[Nr 01/01/2015 z 05.01.2015 r. - Zjazd wyborczy WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82a01-01-2015_WZC_zjazd-wyborczy.pdf]]
* [[Postanowienie Przewodniczącego DB o Zjeździe Wyborczym|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/Postanowienie_o_zje%C5%BAdzie_wyborczym.pdf]]
* [[Nr 02/01/2015 z 16.01.2015 r. - Regulamin pracy Zarządu|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150102_Regulamin_prac_zarz%C4%85du.pdf]]
* [[Nr 03/01/2015 z 17.01.2015 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150103_cz%C5%82onkowska-wykre%C5%9Blenia.pdf]]
* [[Nr 04/01/2015 z 19.01.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150104_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]
* [[Nr 01/02/2015 z 08.02.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150201_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]
* [[Nr 02/02/2015 z 28.02.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150202_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]
* [[Nr 01/03/2015 z 25.03.2015 r. - Regulamin pracy Zarządu|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150301_Regulamin-pracy-zarz%C4%85du.pdf]]
* [[Nr 02/03/2015 z 30.03.2015 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150302_wykre%C5%9Blenia-rezygnacje.pdf]]
* [[Nr 03/03/2015 z 30.03.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150303_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]

#### III kadencja Zarządu DB

III kadencja Zarządu rozpoczęła się 06.04.2015 r. i trwa do 05.04.2017 r.

##### 2015 rok

* [[Nr 01/05/2015 z 14.05.2015 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150501_wykre%C5%9Blenia-rezygnacje.pdf]]
* [[Nr 02/05/2015 z 14.05.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150502_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]
* [[Nr 03/05/2015 z 22.05.2015 r. - członkowska - wykreślenia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150503_wykre%C5%9Blenia-rezygnacje.pdf]]
* [[Nr 04/05/2015 z 30.05.2015 r. - członkowska - przyjęcia|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150504_cz%C5%82onkowska-przyj%C4%99cia.pdf]]
* [[Nr 01/06/2015 z 02.06.2015 r. - zwołanie WZC|http://bip.db.org.pl/Zarzad-DB-uchwaly/uchwa%C5%82aNr20150601_WZC.pdf]]


